做政府工既人應否被起底?

做人做狗自己揀 做政府工是否助紂為虐? 起碼要帶頭罷工